有冇巴打知呢隻狗係咩動畫？

定春?

銀魂

金魂

鋼煉fa

小圓

樓主

仲以為係某隻狗

合成番黎的

JOJO 第三部

火影忍者

仲以為有合成獸睇

動物朋友

我都想問依隻狗

屌你老尾

桂+伊利沙白合成獸

數碼暴龍

[size=2]銀魂/size=2]

小新屋企隻小白都唔識

究竟邊個先係真

你google search 銀魂定春

點解你要狙擊我
係咪想迫死我同小直
有一日我死左都係因為你
我要係你度留低不可磨滅既印記
等你內疚一世